# Freedom fighters

Ez a dokumentum a következő szobához kapcsolódó jegyzet:

* https://matrix.grin.hu/?#/room/#freedom-fighters:grin.hu

Nyílt forrás, self-hosting, társadalmi fenntarthatóság, privacy, titkosítás, decentralizáció, egyének, kisebb vállalkozások és non-profitok helyzetbe hozása.
